牙醫真係又貴又廢又狗

陳維國我屌你老味
我拎埋X光片黎比你,你叫我照多次
咁都算撚數,我以為照完你會搞掂隻牙啦
之後話難做叫我返屋企諗下先
收我1800 蚊檢查費
屌我學生哥黎炸仆街
有專業牌就可以咁水人錢
我真係好撚嬲
係咪牙醫都係咁撚仆街
用石頭扑爆隻牙好過
屌屌屌!!!!!!!!

牙你老母
扑囉

屌我轉介左兩個牙醫,
等左兩個月諗著有得搞掂啦,
點撚知又係檢查,
我黎係叫你做隻牙
唔係叫你講做咩事啊仆街

爸打們
d牙醫要你返屋企諗下先/轉介
千萬唔好理佢
一拳打落佢個頭就岩

cap水狗真仆街

銅鑼灣,牙醫,陳維國,千祈唔好睇

痴撚線有X光片佢睇,
又叫我照多次
之後又唔撚做
係咪仆街到咁
cap 水狗hi

照一照1800？
杜鳩埋牙根都夠啦

返大陸搵朱咪咪睇會唔會無咁谷鳩氣

就係要杜牙根,佢話要收萬三

真,香港醫療貴到仆街,以為有質素d 啦
點知轉介我都轉兩個月
屌佢陳維國 黎耀棠
祝佢兩個長命百歲 百病纏身

笑死咁撚貴

當你水魚

仲要我本身張X光有既野,佢照多張出黎講
狗過狗撚
各位巴打小心d
做牙醫好多無醫德

呢樣真 去check一check收你幾舊水再排期排成個月先幫你搞 到時又幾舊水 重點係痛到hi都話要排成個月後搞

照X ray 講兩句1800蚊,
我真心又牙痛又肉痛

張xray 幾時影架
唔update 既話梗係叫你影過張啦

一個月炸,照完出黎一樣,
仲要用ct scan 一隻牙,做咩撚野

笑左

恆x

洗牙貴到仆街要$600 平時明明洗開$200左右

一路洗牙一路sell我要檢查智慧齒出未 $400
洗洗下仲要出左去忙第二d野

無人叫你搵個上過報紙既牙醫
學生哥就搵個無咁出名架啦

無錢又要睇養和無人幫到你

咁撚勁嫁咩 我求其上網搵嫁wo

但佢一開始無講收我幾錢

serve開有錢客 講又會比人鬧睇唔起人
你荷包緊又唔自己問

隔一個月加要影過啦，萬三如果係Molar其實唔算貴